婚禮拒絕共舞 慘遭開槍擊斃

印度北部上周六一個婚宴發生槍擊案，女舞蹈員竟因為拒絕醉客的共舞要求，慘遭射殺。

手機拍到的片段顯示，24歲的卡爾溫德（Kulwinder Kaur）腹部中槍，在台上應聲倒下，送院途中證實死亡。

《印度快報》報導，警方表示，兇手比拉（Billa）是新郎的朋友，當天喝醉後向天開槍，並要求上台與舞蹈團共舞，但被阻止，於是向卡爾溫德開槍。警方在現場撿獲槍支，比拉目前在逃被通緝。（即時新聞中心／綜合報導）